係大陸收到風大批解放軍去左羅湖

Standby緊, 睇大陸朋友手機有片..

唔知堅唔堅...

咁你po上黎啦

Fact check? 片?

哦

做緊每日一篇?

去羅湖城shopping?

知啦知啦

係地府收到風 好多牛頭馬面standby緊接樓主落去

男人老狗咁撚婆媽 打未呀 快撚啲落嚟啦 日撚日講出兵 等撚到眼瞓

等左好撚耐

P牌真係一個好好既制度

樓主老母Standby緊, 睇大陸朋友手機有片..

唔知堅唔堅...

係出先好啊
乜香港唔係有軍營架咩

都駐左軍係香港啦 又吹呢d死人風做乜

快啲黎，全城戒嚴

快啲嚟啦喂 等咗兩個月

軍營都等到瞓著曬啦

呢啲風由下革開始
我都收到不下過千次

14年行到19年先去到羅湖咋？

排緊你媽媽

我收到風少林寺派武僧落嚟添呀

係呀好驚啊!!!
你一毛入荷未?

北京行落嚟差唔多啦 中途又要叫下雞 賭下錢咁

解放軍識九陰真經定降龍十八掌？
屌你老母咪又係人
靠坦克靠槍靠惡
黎啦打啦
打到香港陸沉啦

有高鐵仲去羅湖

係就快

我收到風有大批解放軍係大陸

千祈唔好！阻住香港人返工嘅話，中共會輸左民望

片，定老母

收到風美軍都黎緊
準備WW3
Fact checked

大叫波米波羅米咪咩事都冇lor

快d入境啦屌你老母支那狗
一齊攬炒

收到風你老母去左做雞

我都收到風解放軍已經深入港九新界, 錦田粉嶺荔枝角, 連中環都有

排撚哂隊係你屋企門口 輪你老母

又係依啲垃圾p牌仔放流料

收到風 有人渣高達去打解放軍 上面仲有樓豬老母

你就中風
咩都風

唔好再推on9post

琴日唔係高鐵站

聽講佢地見有頭髮就打

駐軍唔夠

唔係假 係真

唔好亂傳啦

上水仲有班少林武僧呀，有冇頭髮都打呀

愛國愛港連登仔表示支持

大家試下講：
If we burn, you burn BEFORE us.

好多p牌用依樣野嚇我地

我朋友頭先係深圳河見到美軍軍艦
有片 依家用佢電話睇緊 好大隻呀

去緊新田購物城 要去救死場

喺大陸都收到風
宜家啲風開始越黎越遠
我都喺火星收到風
話宜家有軍隊已經依附左喺啲隕石度
小道消息話係納粹
匿藏左既納粹軍會反攻地球

善用起底啦，一日開幾個冇意義psot！！！

唔好理5毛啊！！！

勿推仇恨post，分化post！！

熱門冇曬727，728啦！！！！

幾時先醒啊香港人！！！！！

就中風喇你，仲收咩風

今朝已經睇到條片 有坦克 跟住解放軍坐地鐵定唔知乜鐵
已經入哂熊等緊佢地

屌 呢啲po由佢沉啦

haha

come and wellcome

同水貨客搶奶粉？

收到風樓主老母比人屌緊
唔系好識擺片上黎

等咗好耐，快的黎

左羅湖係邊

fact checked(先人報夢）

負評 block 上一頁

你單機啦你

點會經羅湖入, 係都經高鐵入菜園村

快啦
攬炒攬炒

其實呢牌成日吹話老解妮緊，由6月中開始，最近仲差唔多變成日日，悶唔悶

唔洗驚，少林寺嗰邊有人係羅湖等緊，一見頭髮就會打

落黎買奶粉？

救樓主

仲有少林寺 武當派

少林寺班武僧都落緊黎添呀

ZTZ-99快D

由14年等撚到而家

快啲出啦，幾時出啫，612講到而家，好悶呀，好想睇解放軍車喺夏愨道行，唔出正契弟呀

收皮啦

星期一吹白衫反轉大西北都叫有幾張圖睇吓, 今日係咁吹老解, 圖都冇張, 咁冇誠意

係香港就大把
返大陸拿啦

唔使吹解放軍，返工揸車去北區成日都見

你咪就係個個解放軍lor 收聲啦仆街

突發! 有約一百名解放軍 跳傘空降香港
約4人一隊 分佈係18區

no fact check is needed
blocked

不如落左黎先再講啦
咁撚樣其他p牌既人好撚尷尬

收到風，大批撒亞人都準備好

屌你
吳京full gear殺緊落黎啦！仲解放軍

唔知堅唔堅就縮返去老母閪度咪撚出聲

食屎啦，有駐港老解都仲要係上面落黎，扮收風都收得por啲啦

屌 今日三毛吹風出解放軍
好撚on9 由6月開始已經話唔撚驚好撚期待

唔好覆 由佢沉

你呢啲死P牌出post真係好撚低質 收唔收到錢㗎賤種？

香港已經有駐港部隊係石崗同老解大樓
洗撚特登過關咁撚煩呀！

負皮 Block 上一頁 唔好推Po

其實香港本身都有解放軍
要出都係出駐港先

我收到風米奇老鼠叫大家小心高飛狗添

延長P牌依個決定真係好撚明智

收到風，蜘蛛旅團同各條村既影都翻生緊趕黎幫手

落黎啦屌

武憎啱啱係澳門買完撈過緊黎

武憎係狗鐵

排隊落黎 輪你老母?

本身有片都要fact check
冇片話知你係美軍去咗羅湖呀？

我夠話有好多老解係香港添呀

快呀 快啲出兵 唔係講到好撚勁咩？

走水貨炸

亲 来来来

應該係去你屋企屌你老母

黎黎去去都係吹老解
有無新意？

大批連登仔屌你老母仲快撚過解放軍落黎

羅湖
好柒
不如空降啦型啲呀

收到風你老母係廣州軍區第三慰安中心收工過緊關

我好撚驚
驚佢地唔黎

推比美國睇

喺香港本身就有駐港部隊，點解「出動解放軍」仲要由大陸調派？

快啲高鐵來啦屌

好撚驚呀點算
垃圾到要靠軍隊嚇人
果然係解決提出問題既人

唔好意思借一借位
728上環
TG公海

頻道

文宣公海

毋忘上環36槍

武僧都泥緊，已face check

屌你老母 由上星期話話深圳過黎 到今日都未見到

我收到風係峨眉班尼姑落緊嚟 見男人就打

不如出住駐港老解先啦
呢排黑警咁樣冇哂法治
快啲黎

收皮啦p牌仔

解放軍嚟香港都要經通道過關?

風你老母

9up無譜

blocked

收到風樓主老母係軍營服侍緊班老解大哥
Fact Checked

你老味快撚啲啦 唔出老解正仆街

呢句真

612咪黎過囉

你老母比警犬屌緊，fact checked

戇鳩！有駐港垃圾，使閪羅湖過嚟

到未?
唔黎正契弟呀習總近平

( Show Blocked User - 波羅蜜多 )

完住封鎖

收到風，蓮燈多左好多支那五毛

究竟來未?等左好耐!! 次次都係齋傳!!!

任何突然大量出現既講法都要懷疑

世界摺被冠軍

新田呀
石崗呀
天馬鑑都好多啦

黎左保險點計，係咪唔駛返工？

( Show Blocked User - 波羅蜜多 )

你老母啦又係480既片 我老母一早前幾日send左比我睇啦

[再三提醒] 五毛已經全面進場 留意特征

政權都係想制造恐懼，唔好比佢帶風向

On9香港本身就有洗撚再搵人落黎咩，要開槍根本注港果班就夠哂

落左黎幾耐呀樓主
軍營同回歸前一直都有老解係香港

收到風啲老解去哂搵你老母happy

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

长官，这边

收到風有人喺日本揸緊重高達過嚟

好驚呀！驚佢唔落黎香港

好撚驚呀，點算

來 來 來

收你老母 黎咪黎囉

收到風樓主老母俾人輪緊
已fact check

同志，唔駛經，美軍來緊......

我知呀 係流浮山衝緊落黎呀ma

圖或老母

渣古都黎緊，小心！

吹水
佢地搭高鐵架

淆你老母 落黎啦

好驚唔小心撞Q左佢落去....

反送中
沒有失敗，只有焦土

羅湖邊度？我去fact check

武僧呀on9
有頭髮就打

P牌仔我屌你老母

等埋丫 宇宙盤隊都黎緊

岩岩係木星

收到風樓主係五毛

IF WE BURN YOU BURN WITH US!

香港有石崗同昂船洲 洗乜鬼要羅湖咁麻煩。。。。

據知情人士了解，美國戰艦已經係太平洋水域啦！ON L 9.

係就快啦

我喺美國個fd話收到風美國隊長、黑寡婦、鷹眼、War Machine、獵鷹發現元朗有異能人，所以決定嚟香港查明真相。

螞蟻行都快過佢地到香港

我收到消息自護公國準備掉殖民衛星落嚟香港， standby緊

我都收到風有太空船 外星人到

我收到風解放軍去緊你屋企

Factcheck左
我朋友見到有兩部高達黎緊香港！！

諗住過黎買奶粉?

大佬啊
唔好又足嚟吹去啦
一時皇崗一時西九一時又羅湖
想跑死啲少爺兵咩

大陸朋友手機會夠敢有解放軍做野既片 講出黎驚唔驚比習習笑鳩你

收撚皮啦P牌仔

樓主得返1秒時間救老母

屌你老母呀

單機啦on9仔

肯過關未呀

Come on

聽到藍絲父母話見到
但唔知係咪去香港
求fact check!?

等咗兩個月喇 係就快

黎到未，香港冚家鏟，焦土

收到風
樓主呢個P牌仔嘅老母係隻老雞
有興趣嘅連登仔
可以去砵蘭街
只要大叫「波羅密多P牌仔，我要屌你老母」
即可享$67優惠屌樓主老母一次
優惠期有限，屌完即止

夜期郁都唔郁下，出解放軍唔跌到仆街

收到風有100億美軍潛左入北京地底

堅過樓主啲風

個條片用左好多年啦小朋友

好多回應 負皮

我都重貨

就到

Yes

有可能

I see them too